痴線點解今日空氣咁差

岩岩番到屋企望出去係一片霧霾

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

支那送大禮

好撚恐怖 屌 唔怪得抖啖氣都唔順

地獄鬼國唔係浪得虛名

就算用郊野公園啲地起樓 香港人咪又係買唔起